OCGN信念sh區（一齊到應許之地）

終於改過個標題之前個個勁唔老黎

唔玩啦

屌，妖股都開，想輸死人咩。。

呢隻妖股唔好玩

真係要走貨

屌 妖股輸死人咩

有錢賺好走了

妖股

唔玩啦 開市即走

走牙

今晚升好唔好

酒呀酒呀

留名待爆

升

盤前龍，盤中熔

$3

本住一蚊前都賺既信念，開市入貨

其實呢啲股有野整到出嚟
個價咁撚低真係唔怕hold

除非好似nndm呢啲仆街瘋狂offering

但係話3月先有product
變左要坐2個月

呢2個月會陰d陰d咁升

0.4 0.5入最高，一開市回一下就好入
如果未入

呢隻我0.4走左

希望今日有機會

lm 推得勁快

有邊日唔係

nndm 要超長線先有得玩
利申nndm轉會過黎

其實你用hsbc玩妖股都幾夠薑

不推文靜啦屌

Jagx西跌

驚西，市都未開

岩岩先發現呢隻，想我點

Ocgn個波幅好細 已經唔似係莊股

話左佢，又燈死

豬死了

搵日坐下火箭都唔得

苦主們歸位
條撚準備開市

開市即走

你幾錢入竟然未坐過火箭

全部一齊閪跌，豬死了

幾時可以再上又唔係冇消息

跌唔到落去

岩岩2.55 入左少少

股joy

真係你想悶住贏錢定刺激地輸錢 OCGN過US FDA之時就係破10之日
睇Market cap我覺得最多20鎂

我岩岩0.75放曬
等佢落返D再入返
始終離3月仲有一段時間

今日好多人買
個volume 已經接近琴日全日
再hold 多陣

講錯
係接近上星期五

走呀

每日靜雞雞炒上少少

已經0.92
繼續sh

酒呀！

陰啲陰啲咁跌既

睇左幾日 心電圖咁

真

妹下妹下

訓醒又去返果個位 有無人後悔上星期一盤前無放

其實都估唔到佢咁弱 比起BNGO JAGX ZOM OGEN
始終佢正職做眼料 可能出左PR講同bharat 合作細節會好d

唔爭氣 望落去應該要坐到3 月

2個個financial report有冇用

成交量細到想做空都做唔到
大家放心啦

劇本變左

繼續sh

?

個個走曬去炒zom，其他冇人理

太高喇 入唔過

0.89高j左，希望有水位放

應該有既 不過要見好就好

最希望有100%

係

呢隻爆極都上唔到3.5，然後就妹

今晚又插

2.3

睇黎會穿2蚊

跌穿2蚊就走

琴日歐市爆升我哋西跌

今個禮拜係咪打算西跌成個禮拜
有利好消息跌，冇消息又跌

好壞消息都一樣西跌

真係唔知咩消息先升

我諗起碼要出第三期報告同fda approval 結果先會
所以應該仲有排跌

每日創新低

走啦，唔玩啦，比返啲錢我

呢隻野任何時候都冇任何參考價值

信唔信今日破2

有又跌 冇又跌

認真

有潛力

點知妹下妹下

好似話cancel左個股東大會, 唔會增發股票?

就咁睇係

咁大鑊

Cancel 點解要走

增發 = 向市場集資, 揾水魚
唔增發就有可能搞緊其他野

好多人走

呢到個個大户

小戶 $3.2 1200股

you re right

如果呢度所有大戶盤前一齊散貨 即刻可以跌落2鎂

我都就溝到10000

一齊SH

below 2 usd

壓到變毫子都得啦所以對細價股黎講盤前太on9

已經唔想再溝

2.12

岩岩penis sell 打穿哂止蝕位

2.02

屌仆街早知禁多兩個制set2.15

日日都應該係盤前賣開盤買

咁有信心

我set 2

有105k入2.2
應該食咗唔少位

點解仲跌緊？ 明明係利好消息 ... 有錢實溝 問題係無錢

太多panic sell

但睇stockwits啲留言話好興奮

屌梗係啦個個大手入緊

肯升未，又創新低

今日已經係尋日交易量既一半 大芋震完倉佢地就入貨

細價股交易量重要過價錢

守左2星期了

得10m算少

睇佢今日有幾多volumn 參考JAGX

一星期lm

Cancel 聽日個meeting.. 無新股 點解仲跌姐係增發新股又跌 唔增又跌

真係搏佢獲批

由買第一下開始無升過

無啦啦增發 跌得仲勁 睇唔透囉

我地目標係US FDA approval 其他野都係noise

即係除咗fda之外全部都唔會升

US FDA一下上10都夠了

我個倉冇嘢可以放了

望就咁望

屌 到時一齊ifc見

最多叫佢交additional data 對疫苗會鬆手D既

學生哥入左300股支持下

jagx仲慘撚過ocgn

呢隻閪野先伏，食完一轉就走啦，佢隻藥都未面世

仲妹緊
人哋jagx都上翻去了

[member]因為隻野冇一日有士氣
你諗下2021年第一日開市之後，邊一日係升過
全部都假升真跌[member]

又跌返去印度未approve 隻藥個價....

比你咁講完應該冇機會上返去

第一注2.23 2000股 衝啊

大家睇之後會升到咩價位

dllm你當我係乜

[member]有無有同感，如果佢被收購/收購廠可能契媽會入貨［/member]

又創新低

準備了

今晚繼續溝貨大軍

日日跌5-10% 信念唔夠真係好易被震走

有冇可能跌到1.7

跌到唔想再睇了
今日都仲唔反彈，等到過fda都跌到毫子了

大家準備夾車錢去ifc了

跌到毫子
快d走貨

一齊

1000股@2.851 擺到個孫結婚 會唔會上到10蚊

今晚睇黎又會震倉
一野轟落去穿哂你地d止蝕位
好彩其他position賺到有突cover哂每日跌既value

ifc開始多人 酒呀

想走哂佢 遲啲先入返

而家放哂再入好似仲化算

有風險係度 你要身手好好
同埋要有計劃
可以係到某個價位減半 之後到番某個價位加番

你點得出放哂再入仲化算呢個結論
你計下條數
仲未計一出一入個交易費用

用ft冇費用

分分鐘跌到1蚊 仲要唔知坐幾耐

到時跌到0.5 然後升300% 都係1.5

講出重點

所以我先講而家放遲下再入可能仲化算
均價成2.7呀

係呀係呀，快d走啦，唔好再keep

手揸好多

諗緊應該而家放定係點 遲吓再入好似冇咁蝕底

信念開始動搖

800股姐，但呢舊錢一路放喺度蝕唔係辦法，有消息冇消息都趺，西撚到

Agger

真
有利好都可以跌 點搞

想走

快快趣走啦 一陣Drop to zero仲衰

Same我唔係唔想溝 我冇錢溝

走啦唔好keep，垃圾股黎

佢hold到一個鑽石底都話，屌你隻野冇底既
jagx仲有前途過佢

咁咪all in jagx
你都有結論啦

山巴都走了

玩美帝仙股唔好SH.

信念高低其實同你買入價掛釣
你要諗諗究竟止定SH
我之前試過就係明明賺錢變蝕好多錢
所以如果見個勢唔太好又低過我個買入價就會放OR 盡早止蝕
之後升返都只能怪自己買入價唔好同信念低啦

走哂佢唔好諗

咪就係，條友唔知咩事你咁信jagx咪入哂佢走ocgn

你盤前走左啦？

.......

叫春又唔比？淨係可以講利好野？
我仲係度叫春就代表我仲有少少信隻野啦
0信任度我仲係度嘥時間？

已一股不留

走哂無留

唉屌日日望住咁

比快d走貨唔好諗，入哂jagx一定賺到笑

假膠完未，當我傻？

我都走哂，老千股黎

擺明老千妖股，仲唔走等幾時？

ipo就咪高追，隔一段時間一定跌，你睇下ai跌到去$100都試過

熔斷未

jagx你賺嘅錢應該夠cover你ocgn蝕嗰啲有突喎
做咩咩擔心

三月再返黎

仲未放
jagx前排先跌到熔斷

大家軍心不穩
無影響基本面既消息一概SH

JAGX 點解唔放 睇唔到前景

佢一上返你哋都唔會放
因為一上就爆升
Phase 3 / fda
其中一個消息都勁過而家啲普通料幾多下

樓主燈贏左 多謝樓主先

未開市架

盤前上左4啦，走得好走

有本事再跌多d我再入

岩，已經放哂，樓豬食蕉

穿2，走啊
[member]set左1.98加多幾百股，積小成多［/member]

灣到曲

上路啦大家

又要jump

創新低

信念

無眼睇 輸到爆

決定del app 過年先數錢

呢隻垃圾真係
有消息冇消息都keep住跌都係第一次見
大市升佢妹，大市跌佢跌，同爛果一鳩樣

走呀最後逃生門

坐緊山頂果D有咩感受

上星期一盤前帳面賺緊5 萬 估唔到一個星期輸3 萬離場

真係最後逃生門黎

好凍

第二到賺返
慢慢追

屌$4冇放

山頂=4.6？

日日10%

買完呢隻發覺aapl都唔係好廢姐

最後逃生門

跌撚到山腰都變山頂

唔知$4入貨既朋友點

痴撚線放哂去啦

大家prefer好伙隔離Zom一野跌30%
定好似ocgn咁逐下逐下跌

無貨點一下30%

兩隻都有買表示冇所謂

星期六先有錢
可唔可以跌多兩日

見到有人左手交右手
拉高個成本價

話左呢D股唔好出news 果日追貨,果日仲要俾人屌

追咗唔緊要，盡早甩手
唔甩捉蟲

2鎂想加倉了 呢個位幾靚

sh啦， set定1.8加倉

波巴唔急, 慢慢黎

睇MA20定1鎂?

跌到毫子啦

MA 20 先, 唔到就唔加, 本身都有貨

drop to zero 垃圾

均價2.49，溝唔溝好

呢隻做咩架呢？

[member]通常走左，第二日就扯期升[member]

求下你快d走

其實今日點解跌咁多

$2 500股 小注上船先

每日都冇原因的

買咗兩日，插咗20%

居然轉燈？

2.00溝到11000股

好在有你

佢燈神黎

大棍

屌你老母呀

你假膠定真走左

笑撚死

有冇力上2.6

講左咁耐點解仲要走

笑撚到

有個燈神走左貨咪大升
老母面二世

佢咁燈，走左好事黎

笑死 明明真心定假腸都做齊晒都係唔聽
轉個頭又屌你

係咪有人話走咗？

Panic buy

2.8

係
有個日日叫春傻閪好似走左

做乜春

燈你老母

屌你老母就黎2.8

巴打想整返低個價 比其他人入

唔好咁串啦CHING

伊巴見你仲係度
認真講句 如果你SH JAGX / ZOM都有諗清楚點解
佢可以一日爆升都可以一日爆跌

OCGN叫你SH係因為真係有疫苗 有US FDA呢個目標SH
希望你諗清楚先好做所有野

佢煩左兩個星期走哂咪好，唔洗揼春

Ocgn有實物好唔同

痴撚線

一時升跌唔重要 不嬲都話睇10鎂 直至US FDA出approval

係
中山你做得OCGN KOL唔好咁小氣

不嬲叫大家sh
驚就走左成本先

佢太煩膠，煩足兩星期唔店

屌你老母啦，佢敢回我就入，話我燈？再一齊坐沉佢囉，咁都要比你笑，笑撚到我發晦氣平左倉，蝕撚哂開心未？

有好多人止賺

預左 但係個莊由2鎂拉上2.6都有成本 反正我就點都唔會放

有無圖？
唔好嬲啦，你依家入番定日都會有賺
唔好話我唔提你

我通常就盤後先入貨

信念！

炒好GME再過黎炒你

你回撚到2.7以下比我入到我都未輸呀屌你個嘴

Panic sell=傻散代名詞
體會到未

咁你仲唔入

回左啦，入貨啦

屌你，冇cash呀

陰公豬

得啦得啦
睇你個樣2.0左右走哂啦

等你打返落去

仆佢個街，一話2.7以下入即刻跌到2.6
燈過老母面

真心係所以我都喺度等緊遲啲佢再跌

真係屌左出聲，佢明撚燈到癲
日日係度叫春咁耐，隻股就跟跌咁耐，
一話走貨就爆升，一話入就跌番哂
我屌佢老母

咁開心呀，我一定入，一齊再妹過

You are welcome
總之有錢賺就得，賺多賺少都係賺，心態好重要

睇D MA線 今日應該2.5收工
聽日點就聽日先算 唔到10鎂都唔洗旨意叫我放

Agger不過盤前應該會跌多少少

雙位數走成本

山巴新手表示多謝你 如果唔係真係冇能力再hold落去 心情好差本身

本身心情好差，而家心情更差

投資有好既心態好重要
要處變不驚，有呢種心態你一定會賺錢

總之你有錢賺覺得夠就走啦
我太低成本，同目標價太高真係盲目信自己炸

讀緊書唔好咁大貪
你本唔多

你入番貨未？

咁得了
我可以安落去食個宵夜先，一陣再同大家傾過

梗係包埋 佢10鎂已經係由本身仙股升左幾千%
同埋已經market cap會係2b
NVAX先係8b

自從nio 13落左車賺少左10萬開始發覺strong hold先係最著數

呢度成村人提住你，你都要走

唔好燈唔該

如果聽日跌到傻西嘅話

唔出奇 咁辛苦拉上黎聽日跌番落去 送錢俾short side!?
定係個莊只係想要20%利潤

我知點解今日會反彈

認真？

入之前單聲ok?

單你老母

好撚惡

你入左幾多貨？

未入到字。。

一訓醒咩事，爆上左

利申：1.98 冇撈

可唔可以跌返去一次頭俾我掃多啲
1.97淨係掃左4200

岩岩訓醒俾佢嚇親 咩事

一瞓醒就轉燈， 早就講咗要sh啦， 跌少少就走唔切

今晚又跌啦，莊好心俾大家走，廢事你地叫春

岩，個莊做開善事
賺少少就走

今晚會點呢

擺明拉高出貨

走晒啦

2.1加一次
1.8再加一次

依家追返post，先發覺連登啲傻散真喺傻㗎唔喺扮出嚟
尋晚個莊都玩到左手拋右手睇唔到不特止，買得嗰$20k唔夠俾人撚兩撚發脾氣仲要放埋

你唔好笑人啦佢今日未叫春架

十鳩幾個鐘之前已經講話左手交右手啦
見撚住兩蚊嗰陣時，
重重複複幾十k貨放幾十k貨入
所以一跌穿2.0就入左1.98
真係冇驚過
琴日個信心翻返嚟, 放走左之前高追嗰啲

不推文啦巴打

Sor sor

2.84 1000股 唔溝唔理了

今日跌

其實我講左好多次，d人要死你阻佢唔到

多謝你又燈

睇下點
係都要屈燈

大家覺得敗燈個兩幻姨方案會唔會影響到呢隻野

建議你唔好幻想penny stock係會跟大市走勢黎升跌

冇幻想過

我唔知啊見到有ching話個大市升呢隻野妹，大市跌呢隻野又跌根本唔會跟大市

印度佬: 我就係大市

呢兩三個星期見識過

想加倉

盤前2.32放100k股咩玩法
莊都唔會咁玩 Short都唔會而家liquidity咁低個陣short

好想入 可惜ft

呢隻野仲洗緊盤 仲有大把機會
基本上唔洗理d price movement
上番3.5先再睇

均價2.6上3蚊都唔放坐到依家 諗緊幾時加貨

有人同ocgn ceo開zoom meeting, 佢嘅結論係會升

3星期內會有data deliver to FDA

重新上船了

個倉繼續閪跌

又西跌dklm

穿唔到2.39

2.66@5000, sh

驚西咩，唔睇app咪唔知佢跌囉

認真試下唔係笑你 但係如果真係升嘅話你可以做媽咪麵2.0

又西跌，屌你老母
早知而家先入

佢真燈黎
一入貨就閪跌

屌跌撚到dklm

關我撚事咩屌你老母，次次爆升完就閪冧架啦，講撚夠未

跌到無底

真心唔係笑你
你可唔可以試下依家放哂佢？
最多第日我3位數放哂個陣補番你蝕既俾你

大家咁緊張既

成件事好好笑
你明唔明

唔夠信念嘅走呀
利申 : sh

屌
呢個post都有得笑

老母面+石仔二世

跌到0.1 啦

升少少得唔得啊大佬

肯走未

我走左啦 屌

一齊走啦伊絲

一次過燈哂4隻

好撚賤又撚人

我即刻去睇隻zom佢講完轉埋燈

想撚我都撚得好d，sh撚係股

岩岩放完先升番上1蚊 講完即轉燈

無事
又上返1蚊

Ocgn真係行得穩過我個心

佢燈到癲左熔斷都燈埋出黎

燈你老母，上次熔又係我燈呀？
講幾次都算，次次都jer9人，想點？

唔好嬲啦我想你走哂d ocgn佢啫

你仆街死啦

床頭打交床尾和啦好無

唔好嬲
快d走啦唔好sh

你同佢講咪同我講

我唔出聲又jer，出聲又jer，走左又jer，入翻又jer，煩唔煩呀？仲細呀？

唔好嬲啦
我地一齊賺錢啦

佢應該係巴打黎唔好搞

一定係0
巴打上啦

屌佢咁易發脾氣點搞，0都搞唔店

塞鳩住把口

我無咁重口

下次火箭升到最高一定第一時間放走哂
聽日又跌多兩毫

係，係我易發老脾，責任全在我方，對唔撚住

燈神燈神，回調都要搵野賴

個燈神唔係流今日一入股，
明明平時都要橫盤收尾，今日今佢燈到臨尾超大棍

係呀係呀，燈到過埋fda都跌呀

下次入咩單聲
感激不盡，老母面二世

Joe乜9

臨收市嗰棍

成交縮到咁佢真係鐘意點玩都得

無撚用既d news
隔離d濕鳩news就爆升幾十/幾百%
但Ocgn個價就

慢慢hold la

不推文sor

你哋自己慢慢圍爐圍圍飽佢，口口聲聲同路人都要咁樣jer9人

仆街啦 唔撚批18以下人士接種

床頭打交床尾和啦你地

會唔會係emergency authorization 唔比咁用

你做乜鳩呀

政府咪比
今晚含撚啦

條友痴左線

想正常討論下留個言姐，你就次次都又燈又盛呢樣果樣，假膠都有個限度啦，個個都麵神咁好脾氣？仲話係我問題，我琴日全日講d乜都好你都係度煩住哂，你覺得係我overreact既咪繼續囉

食花生

唔好嬲啦，我唔岩，責任全在我方
你走左ocgn話聲我知

又西跌

吸左咁多貨都唔識升

死都唔肯正常覆我，同你都冇嘢好講

清睇股咪算

唔好嬲，我地和好

人地尻覆你你咪尻覆返人，咁認真做乜尻

當初認真覆佢，佢唔理
9覆佢又俾人鬧
好難做人

唔好嘈喇 大家都想望股升姐

其實點解d新聞/消息要加密
一黎唔係咩秘密,二黎多D人討論同買
你隻野咪升,你都有著數架

連登大船 必 沉

頂，做咩盤前會升架

估唔到就快推到第3個post

下個po改名，隔離po班人得閒無野做又追擊我好小學雞

Stocktwits基本隻隻都話Bullish咁濟

咁咪正正常常ocgn討論區算啦
改埋啲奇奇怪怪嘅名衰咗又準備俾人bin c

就呢個啦

Ocgn討論區之唔通發爛渣咩？

我道埋歉，佢唔受

OCGN討論區(3)之唔通發爛渣咩

開左可轉移

笑死

升呀

升

咩事升到咁

有news
不過理得佢咩news
升就得啦
好彩前排入返

btw有冇人開新post
d人去晒tg grp